有無人變唔番以好鐘意果個自己

係咪所有人愈大都會愈討厭自己
以前覺得自己都算ok幽默，咩人基本上都講到笑，好少得罪人，一個新圈子裡面好自然會做到leader，所有野都好自然做到出來唔洗思考
出來做野耐轉過幾次team，溝過幾次女都失敗之後個人好似失去晒所有社交本能，工作好似無啦啦咩都無做就比同事輕度排斥，又搵唔到交到心既同事，同每個人相處都戰戰競競，有d場合又講錯野(自己唔覺人地話係)，成日諗點樣可以下次做好，但每一次費神嘗試做好都無正面結果可言，好似白做咁
我鐘意親既女仔都唔鐘意我，亦感覺唔到有女表示對我有好感(感情經驗豐富既fd話，要溝到女條女第一要冧你，否則做咩都假，我信既，因為我自己都係)，拖都未拍已經覺得自己遍體鱗傷，好累唔想花心機時間響感情上，情慾上只想用sp解決問題
轉工作環境呢刻對我黎講唔係一個option，因為我對自己既職位好有期望，我鐘意自己既綱位
可能係自己唔夠上進，無為自己爭取，但有頭髮邊個想做瘌痢(呢排真係好似甩緊頭髮)，每日基本工作，必要既運動加上學習已經花光左所有精力，有時連扑野都無心機，仲點提升自己
有d事情都會增加到自己精力既，比如同好可愛既女仔傾一陣計，或者比女圍住氹氹轉(我係簡單動物)，就會成日都好精神，motivate到自己做好多野
但日常點會有咁多機會，今日廿五歲，但每一件身邊既事都好似只會向壞果方面走，最盡都只係停轉，生活好似無晒原動力，我想問各巴絲呢個年紀係咪都會咁樣

我反而覺得
由冇乜朋友既自己比社會逼到要扮到好social
係一班所謂朋友既圈子度做住根本唔似自己既自己
由以前好憎人講大話到明知人地呃緊自己都面不改色
由口口聲聲講話夢想行頭到日日行屍走肉
好似 離最中意既自己越黎越遠了

跌到落谷底未？ 到底就準備反彈啦

的確我enjoy一個人既時間，呢個由細到大都係既，但我只係追求緊一個自己最舒服既狀態，但而家係無論點tune實際環境同 心態，都tune唔到一個穩定既狀態，而家係無論一個人，定團體狀態都好戰競，每做一個行動都變到好鬼祟，思考好耐好多先做到，做唔番以前由心而發果個flow出嚟

我都係
以前係真樂觀同開朗
依加好係扮出嚟咁 有苦自己知
有無得變返以前咁？

多謝巴打鼓勵
但原諒我涼薄，logically來講有根據？
對唔住我真係唔係好信命運，三衰六旺
我只係想生命每一刻都唔放軟手腳
即使要活在一個無盡既地獄

好想回到嬰兒時期 每日剩係飲奶同攬攬

人越大性格就變得越黎越“軟”
好撚憎依家既自己
好想變番以前咁硬淨

其實冇 純粹當你跌到落最底 就已經冇野可以更差

明白的

Agger

其實我無放棄過，一刻都無
不過有時覺得咁好累，而且咁既精神狀態效率好低
有冇巴絲有逆轉經驗

人越大 識既人自然唔同
其實可能你本質無變,只不過係識既人唔同
你試下對返以前班fd,應該會揾返以前既你
我之前中學都玩到癲哂架,返m記都識到唔少fd
但一轉返全識就仆哂街,完全溝通唔到
係呢排揾返中學同學傾下計先發現係佢地問題
每個人性格唔同,識越多人就會發現自己已經好好

老實我搵中同都真係會有番d以前既感覺，但廿五歲大家都畢左業好耐，佢地其實都變左好多好多，都係愈來愈夾唔埋

自從中學grad之後好似開心既時光已經過左，大學同出黎做野都識唔到好多朋友，做咩野都無乜動力

一樣感受
依家我就唔諗咁多,同人傾計既話就直接講我自己想講既野就算(當然唔會係好mean果d), or 唔出聲算
發覺原來唔care d人鍾唔鍾意你係感覺free 好多,份人夠真既話總有一個會想同你做朋友

sorry for 1999

第一句不能同意更多

因為環境唔同左

圈子愈黎愈細

你要努力搵返佢返嚟﹐尤其呢個社會變得越嚟越荒謬﹐會令人上氣接唔到下氣

忠於自己嘅心﹐諗乜做乜 (當然唔係犯法嘢)﹐唔戴假面具﹐呢班朋友啱KEY 嘅就再俾啖心機相處﹐唔啱嘅咪淡淡會交過不留印﹐唔需要傷感

以上都係我依家做人嘅原則

好多巴絲都認為做番自己係最佳選擇
但我有時懷疑係咪我太執著要做自己先變到今日咁
若果我蠢d，盲目d，求其d搵伴侶，唔進修唔理政治唔憤世嫉俗唔追尋自己想要既
生活淨係諗搵錢同拍拖，咁樣其實已好快樂，可是已經係成功人士

讀書個時比人話成個痴線佬咁
成鬼日笑講野on99
就算對往唔同人都講到野
個時覺得生活自然就有快樂同熱情
到左現時 不知不覺做咩事都無熱情
就連真心想笑個個感覺都消失左
成日個腦都有第二把聲同自己講野
個人變到勁驚所有野 唔好話朋友
連屋企人我都講唔到野 無晒話題
成日一無野做把聲就出現
知道自己病左 但自己都醫唔好自己
但無奈根本無人明我感受
重覆緊無意義既生活

人際上既問題都係反省左自己先啦，你以前個套social方法已經行唔通會唔會係:
以前所謂既"幽默"同"係人都講得笑"係唔係成日拎人黎做笑柄/譏笑其他人?
"所有野都好自然做到出來唔洗思考"係唔係講野唔經大腦/好爭辯?
所以你先將以前做緊笑匠既自己當左做leader?
如果真係有呢類習慣既話，你以前都應該得罪左人都唔知/冇咩真心朋友

若果你真心懷疑我，咁我點解釋對你來講應該都無乜說服力。
不過自省係我無時無刻都會做既野，至少我覺得係。
人愈大其實愈多原則限制住自己就真既，以前可能真係傷害到人，但同樣感覺他人情緒能力一樣比而家高，產生同理心果陣係好自然既事
但而家好多時從邏輯從理性出發，思考到有答案既時候，往往已經錯失左最佳時機，結果比起細個時處理人際，比起傷害到人感覺更差

完全一樣，
以前on99咁好開心，
依家係唧都唔笑，
唔係唔想笑，而係唔知有咩值得笑
依家唯有睇下書有咩方法可以改變下